十一送大禮！

不論和勇，大家一定要保持有用之軀，十一一齊送大禮！

掉張旗踩張旗已經傷害十四億人既感情
大家十一一定要齊齊賀下佢！

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

十一送大禮

push

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可